let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: " Qual é o nome completo do protagonista de Dragon Ball??",
        answer: "c) Son Goku",
        options: [
"a) Vegeta Jr.",
"b) Kakarotto da Terra",
"c) Son Goku",
"d) Ten Shin Han"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: " Quem foi o primeiro aliado de Goku na infância?",
        answer: "d) Bulma",
        options: [
            "a) Kuririn",
            "b) Mestre Kame",
            "c) Yamcha",
            "d) Bulma"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Qual o nome do pai de Goku?",
        answer: "b) Bardock",
        options: [
            "a) Paragus",
            "b) Bardock",
            "c) Raditz",
            "d) King Vegeta"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Quem foi o responsável por derrotar Cell?",
        answer: "d) Gohan (em Super Saiyajin 2)",
        options: [
            "a) Goku",
            "b) Trunks do Futuro",
            "c) Vegeta",
            "d) Gohan (em Super Saiyajin 2)"

        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Quem Destruir o planeta dos Saiyajin?",
        answer: "A. Freeze ",
        options: [
            "A. Freeze ",
            "B. Majin Boo",
            "C. Goku Black",
            "D. Bills"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Qual o nome do Majin Boo mais puro?",
        answer: "d) Kid Boo",
        options: [
            "a) Super Boo",
            "b) Evil Boo",
            "c) Uub",
            "d) Kid Boo"

        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Qual técnica Gohan usou para derrotar Cell?",
        answer: "d) Kamehameha Pai e Filho",
        options: [
        "a) Genki Dama",
     "b) Rasengan",
            "c) Final Flash",
            "d) Kamehameha Pai e Filho"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Qual é o nome completo do protagonista de One Piece?",
        answer: "b) Monkey D. Luffy",
        options: [
            "a) Portgas D. Ace",
"b) Monkey D. Luffy",
"c) Gol D. Roger",
"d) Shanks"

        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Quem foi o primeiro membro a se juntar ao Luffy?",
        answer: "d) Roronoa Zoro",
        options: [
            "a) Nami",
"b) Sanji",
"c) Usopp",
"d) Roronoa Zoro"

        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Qual é o sonho do Zoro?",
        answer: "b) Ser o maior espadachim do mundo",
        options: [
            
"a) Ser o rei dos piratas",
"b) Ser o maior espadachim do mundo",
"c) Proteger a Nami",
"d) Encontrar sua família"

        ]
    },
    {
        numb: 11,
        question: "Qual fruta do diabo Luffy comeu?",
        answer: "b) Gomu Gomu no Mi",
        options: [         
                "a) Mera Mera no Mi",
                "b) Gomu Gomu no Mi",
                "c) Suna Suna no Mi",
                "d) Tori Tori no Mi"

        ]
    },
    {
        numb: 12,
        question: "Quem derrotou o Kaido?",
        answer: "b) Luffy (Gear 5, com ajuda)",
        options: [
            
"a) Yamato",
"b) Luffy (Gear 5, com ajuda)",
"c) Zoro",
"d) Law"
        ]
    },
    {
        numb: 13,
        question: "Qual é a recompensa atual de Luffy após o arco de Wano?",
        answer: "b) 3.000.000.000",
        options: [
            
"a) 1.500.000.000",
"b) 3.000.000.000",
"c) 4.000.000.000",
"d) 5.600.000.000"

        ]
    },
    {
        numb: 14,
        question: "Qual era o nome do navio original do bando?",
        answer: "d) Going Merry",
        options: [
            "a) Thousand Sunny",
"b) Oro Jackson",
"c) Red Force",
"d) Going Merry"


        ]
    },
    {
        numb: 15,
        question: "Qual é o nome completo do protagonista da série?",
        answer: "a) Naruto Uzumaki",
        options: [
            
"a) Naruto Uzumaki",
"b) Sasuke Uchiha",
"c) Kakashi Hatake",
"d) Minato Namikaze"

        ]
    },
    {
        numb: 16,
        question: "Qual besta com cauda está selada dentro do Naruto?",
        answer: "d) Kurama ",
        options: [
            "a) Shukaku",
"b) Gyūki",
"c) Matatabi",
"d) Kurama "

        ]
    },
    {
        numb: 17,
        question: "Qual é a técnica de clonagem usada por Naruto?",
        answer: "c) Kage Bunshin no Jutsu",
        options: [
            "a) Bunshin no Jutsu",
"b) Kuchiyose no Jutsu",
"c) Kage Bunshin no Jutsu",
"d) Shuriken Kage Bunshin"

        ]
    },
    {
        numb: 18,
        question: "Quem matou Itachi Uchiha?",
        answer: "b) Sasuke Uchiha (doença terminal)",
        options: [
            "a) Kabuto",
"b) Sasuke Uchiha (doença terminal)",
"c) Naruto",
"d) Madara Uchiha"

        ]
    },
    {
        numb: 19,
        question: "Quem é o criador da Akatsuki original?",
        answer: "b) Yahiko",
        options: [
            "a) Obito",
"b) Yahiko",
"c) Pain",
"d) Konan"


        ]
    },
    {
        numb: 20,
        question: "Qual é o nome verdadeiro do “Pain” que ataca Konoha?",
        answer: "c) Nagato Uzumaki",
        options: [
            "a) Obito Uchiha",
"b) Yahiko",
"c) Nagato Uzumaki",
"d) Zetsu"

        ]
    },
    {
        numb: 21,
        question: "Qual é o nome completo do protagonista de Bleach?",
        answer: "c) Ichigo Kurosaki",
        options: [
            "a) Renji Abarai",
            "b) Uryu Ishida",
            "c) Ichigo Kurosaki",
            "d) Kisuke Urahara"
            
        ]
    },
    {
        numb: 22,
        question: "Qual é a arma usada pelos Shinigamis?",
        answer: "c) Zanpakutō",
        options: [
            
"a) Katana comum",
"b) Shuriken",
"c) Zanpakutō",
"d) Reiatsu"

        ]
    },
    {
        numb: 23,
        question: "Quem deu os poderes de Shinigami ao Ichigo?",
        answer: "b) Rukia Kuchiki",
        options: [
            
"a) Yoruichi",
"b) Rukia Kuchiki",
"c) Soi Fon",
"d) Orihime Inoue"

        ]
    },
    {
        numb: 24,
        question: "Qual a forma mais poderosa de um Zanpakutō?",
        answer: "b) Bankai",
        options: [
            "a) Shikai",
"b) Bankai",
"c) Reiatsu Pura",
"d) Getsuga Tensho"

        ]
    },
    {
        numb: 25,
        question: "Qual é a Hollow interior de Ichigo?",
        answer: "c) Zangetsu ",
        options: [
            "a) Getsuga",
            "b) Zetsu",
            "c) Zangetsu ",
            "d) Espada"
            
        ]
    },
    {
        numb: 26,
        question: "Capitão do 6º esquadrão?",
        answer: "b) Byakuya Kuchiki",
        options: [
            "a) Tōshirō Hitsugaya",
"b) Byakuya Kuchiki",
"c) Kenpachi Zaraki",
"d) Gin Ichimaru"

        ]
    },
    {
        numb: 27,
        question: "Identidade de Sosuke Aizen após trair a Soul Society?",
        answer: "a) Ex-capitão do 5º esquadrão e vilão da saga Arrancar",
        options: [
            "a) Ex-capitão do 5º esquadrão e vilão da saga Arrancar",
"b) Capitão da 12ª divisão",
"c) Shinigami Quincy",
"d) Vizard infiltrado",

        ]
    },
    {
        numb: 28,
        question: "Rei dos Quincy e vilão final?",
        answer: "a) Yhwach",
        options: [
            "a) Yhwach",
"b) Jugram Haschwalth",
"c) Uryu Ishida",
"d) Royd Lloyd"

        ]
    },
    {
        numb: 29,
        question: " Quem derrota Ulquiorra?",
        answer: "b) Ichigo (forma Vasto Lorde)",
        options: [
            
"a) Uryu Ishida",
"b) Ichigo (forma Vasto Lorde)",
"c) Renji",
"d) Grimmjow"

        ]
    },
    {
        numb: 30,
        question: "Origem dos poderes de Ichigo?",
        answer: "c) Fusão de Humano, Shinigami, Quincy e Hollow",
        options: [
            "a) Shinigami puro",
"b) Experimento de Aizen",
"c) Fusão de Humano, Shinigami, Quincy e Hollow",
"d) Filho do Rei Quincy"

        ]
    },
    {
        numb: 31,
        question: "Protagonista principal de Fairy Tail?",
        answer: "a) Natsu Dragneel",
        options: [
            
"a) Natsu Dragneel",
"b) Gray Fullbuster",
"c) Laxus Dreyar",
"d) Gildarts Clive"

        ]
    },
    {
        numb: 32,
        question: "Nome da guilda principal?",
        answer: "a) Fairy Tail",
        options: [
            
"a) Fairy Tail",
"b) Sabertooth",
"c) Phantom Lord",
"d) Blue Pegasus"

        ]
    },
    {
        numb: 33,
        question: "Gato falante que acompanha Natsu?",
        answer: "c) Happy",
        options: [
            "a) Carla",
"b) Panther Lily",
"c) Happy",
"d) Plue"

        ]
    },
    {
        numb: 34,
        question: " Rival e amigo de Natsu que também é Dragon Slayer? ",
        answer: "b) Gajeel Redfox",
        options: [
            "a) Sting Eucliffe",
"b) Gajeel Redfox",
"c) Rogue Cheney",
"d) Gray Fullbuster"

        ]
    },
    {
        numb: 35,
        question: "Quem criou a magia Dragon Slayer?",
        answer: "b) Dragões como Igneel",
        options: [
            
"a) Acnologia",
"b) Dragões como Igneel",
"c) Zeref",
"d) Makarov"

]
    },
    {
        numb: 36,
        question: "Nome completo do protagonista?",
        answer: "a) Gon Freecss",
        options: [
            
"a) Gon Freecss",
"b) Killua Zoldyck",
"c) Leorio",
"d) Kurapika"

        ]
    },
    {
        numb: 37,
        question: "Melhor amigo de Gon?",
        answer: "b) Killua Zoldyck",
        options: [
            
"a) Kurapika",
"b) Killua Zoldyck",
"c) Leorio",
"d) Hisoka"

        ]
    },
    {
        numb: 38,
        question: "Objetivo de Gon ao virar Hunter?",
        answer: "b) Encontrar seu pai",
        options: [
            "a) Vingar sua família",
"b) Encontrar seu pai",
"c) Viajar o mundo",
"d) Derrotar Hisoka",

        ]
    },
    {
        numb: 39,
        question: "Nome da técnica que manipula energia vital?",
        answer: "d) Nen",
        options: [
            "a) Chakra",
"b) Reiatsu",
"c) Haki",
"d) Nen"

        ]
    },
    {
        numb: 40,
        question: " Líder da Trupe Fantasma?",
        answer: "b) Chrollo Lucilfer",
        options: [
            "a) Feitan",
            "b) Chrollo Lucilfer",
            "c) Hisoka",
            "d) Phinks"
            
        ]
    },
    {
        numb: 41,
        question: "Protagonista de Jujutsu Kaisen?",
        answer: "c) Yuji Itadori",
        options: [
            "a) Satoru Gojo",
            "b) Kento Nanami",
            "c) Yuji Itadori",
            "d) Megumi Fushiguro"
            
        ]
    },
    {
        numb: 42,
        question: "Melhores amigos de Yuji?",
        answer: "b) Megumi Fushiguro e Nobara Kugisaki",
        options: [
            "a) Maki e Panda",
"b) Megumi Fushiguro e Nobara Kugisaki",
"c) Gojo e Geto",
"d) Todo e Inumaki"

        ]
    },
    {
        numb: 43,
        question: "O que é um “Domain Expansion”?",
        answer: "c) Zona de vantagem absoluta da técnica",
        options: [
            
"a) Área selada",
"b) Técnica de ocultação",
"c) Zona de vantagem absoluta da técnica",
"d) Maldição de longa distância"

        ]
    },
    {
        numb: 44,
        question: "Quem usa “Idle Death Gamble”?",
        answer: "a) Mahito",
        options: [
            
"a) Mahito",
"b) Sukuna",
"c) Kenjaku",
"d) Jogo"

        ]
    },
    {
        numb: 45,
        question: "Nome do protagonista de Dr. Stone?",
        answer: "b) Senku Ishigami",
        options: [
            "a) Gen Asagiri",
            "b) Senku Ishigami",
            "c) Taiju Oki",
            "d) Tsukasa Shishio"
            
        ]
    },
    {
        numb: 46,
        question: "O que causou a petrificação?",
        answer: "b) Luz verde misteriosa",
        options: [
            "a) Doença contagiosa",
            "b) Luz verde misteriosa",
            "c) Magia de Tsukasa",
            "d) Erupção solar"

        ]
    },
    {
        numb: 47,
        question: "Técnica usada para reviver petrificados?",
        answer: "b) Ácido nítrico / Soro de des-petrificação",
        options: [
            "a) Elixir da vida",
            "b) Ácido nítrico / Soro de des-petrificação",
            "c) Magia do tempo",
            "d) Água da ciência"

        ]
    },
    {
        numb: 48,
        question: "Cientista rival que ajuda Senku depois?",
        answer: "a) Gen Asagiri",
        options: [

"a) Gen Asagiri",
"b) Chrome",
"c) Ryusui",
"d) Ukyo"

        ]
    },
    {
        numb: 49,
        question: "Protagonista principal do Shingeki no kyojin?",
        answer: "c) Eren Yeager",
        options: [
            "a) Armin Arlert",
"b) Levi Ackerman",
"c) Eren Yeager",
"d) Jean Kirstein"

        ]
    },
    {
        numb: 50,
        question: "Quem Criou este Jogo?",
        answer: "D. Manuel Sadi Kufika",
        options: [
            "A. Pedro Luvangandio Kufika",
            "B. Nsimba Bernardo Kufika",
            "C. García Marques Kufika",
            "D. Manuel Sadi Kufika"
        ]
    }
];